仆你個街Apple

iPhone X 三個月就壞

用家問題

壞乜又唔講，自己跌爆又話壞

傻西瓜

係街見過兩次個mon有條綠色線

係街見過5、6次 粉紅色線既

不過係3星既